其實大家錯晒，全香港人都可以有BC,97後出世都得！

只要你老豆老母有BNO,佢去英國住5年就可以換多本BC 護照，到時by decent 97後生仔都可以係bc

推

而家喺英國住五年 有啲困難

定係應該話 有六成機會攞到BC

搵命博

屌
首先你2老要有先囉

如果可以補領，除非你老母係大陸蝗

連登班ive仔識閪英文咩

兩老藍撚到黑
撚會囉咩

我正式宣佈李嘉誠李兆基都係大陸蝗

而家英國好多肺炎，遲啲先去

愛莫能助